世界杯早波，成班朋友收工等到開波期間做乜好？

除左食飯之外可以做乜野？？